香港邊到有得食麻辣鴨血？

見最近好hit，但自己買一人份都好貴，好似出去食好過但香港好似無咩舖頭有得食？求指引

上網訂
有黃網店代購

我指餐廳。。

啱啱碌ig見到

正牙thanks ching

我都想去食呀！！

一齊去

係上海食過鴨血粉絲好正

pmed

台灣嘅仲正啦

不要再說了

台灣版

點買五百蚊

8盒
或者同朋友夾單

食過隻雙人徐，唔錯

無朋友

真喺好好食

係咪真係咁多人「係」「喺」不分？(2)

就係呢間

I am your friend

未去過台灣
我知南京好出名

Where are you

唔好再去諗啲支那嘢啦
我都知幾好食
我哋買台灣嘢嚟食啦

我喺川婆婆門口了

食過賈以食日，好高質

屌你咩咁快

旺角個間夫妻肺片

元朗肥仔黎

黄店嚟

無計,只去過支支
咁食材無得講
紅豆沙都要天津紅豆

唔係藍到發黑咩

下。唔係黃店嚟咩

九龍城Very Good Eat

筲箕灣東大街
己轉名
壹碗壹碟

旺角家樂坊
將會改名
壹爐壹鍋

而
尖沙咀厚福街7A
尖沙咀寶勒巷36號
旺角中心2樓SB04號
則為藍絲股東持有

鼎王麻辣鍋咪有得任砌鴨血

你老豆個肛門

ig條女仲話係黃店屌

真㗎？即係嗌個麻辣鍋可以無限encore?

你的朋友就是

就是我

啱啱喺永安度涼冷氣
發現有台灣鴨血賣
我冇買到，因為永安藍

鼎王/無老鍋都係任encore
正到pk

賣幾錢？

食過

$45, 冇粉絲

香港有 無老鍋咩？我上網淨係搵到火鍋撚同老鍋

你做我粉絲

sor
上次係高雄食

頂你講緊香港啊

川婆婆好似藍 未firm

ok，使唔使學識搖擺？

咁香港間鼎王有冇得無限encore

收到！唔會去食！！

台灣食過返唔到轉頭
佳寶啲垃圾鴨血好難食

像一棵海草 海草 海草 海草 隨波飄搖

洗唔洗同條女講返

佳寶都敢買

Ching睇路喎

邊間黃店？

典睇

係台灣返黎
念念不忘
買料打邊爐
見到有
咪試下
點知

都成年前
成年冇食過好味嫩滑彈牙夾得起但一咬又斷，入口即溶嘅鴨血

自己煮但豬血來

民記，$65

咦

屌你形容得咁仔細好撚餓啊

佳寶啲鴨血明顯係made in chi-na

色水ok,不過咁大兜會食到嘔

湊x (湊x)
台灣火鍋
旺角有

依間我睇過，就咁嗌一鍋$188，我毒撚一個食唔到

牛大人啦，鴨血任加

多謝巴打仲有冇好介紹？

呢隻正
豬紅本身無乜味
d汁要杰杰地先可以包住舊豬紅

個POST好耐之前,你可以追連登
不過川婆婆好難食係真
只係食過尖沙咀店

邊條ON9比負評?
反支那反上腦?
同我死出黎

新會陳皮
天津紅豆
去鬥黃呀

黃架喎
黃店list 有佢
有貼少少文宣+有義賣

原來係咁
睇相啲鴨血好流

好肚餓

唔使咁介懷啲正負皮啦
總有人唔like架

Thx ching

下佢貼晒野架喎
上次去食果陣佢仲話自己係黃俾人屈
原來呃人
屌佢老母西

係呀冇味架D鴨血
食過兩次就冇再叫

我都係好想食啊

典解個po貢多負皮

元朗
肥仔黎

元朗肥仔黎 仲有鹽水雞

洗唔洗通行證

食屎啦

有咩得罪你

點解唔官網買？ free ship

川婆婆手打魚蛋好難食

賈以食日正

呢間大陸公司扮台灣嘢
諗清楚先好去

光時
but sold out for now

貴到。。。出去食仲平

鼎王外賣啦
不過屋企食完，陣味會keep喺度兩日左右

光時都支持下
買咗盒 唔錯

好似堂食仲抵

上面一樣係黃店$65

台中一中街有間好正

利申係台灣

光時送貨

上面嗰間都係滿500送貨

幫襯黃店呀嘛

香港得人血食

黃店 火鍋撚 烏蠅館

火鍋撚 黃店

我都搵緊其他唔差嘅鴨血

岀邊買一盒盒嘅好差，完全唔係台灣個款滷鴨血

藍店嚟架 太興架

sor,,, 唔知
下次唔去了

前日見到cwb麻王有

咩嚟

黃店 楚撚記

香港好多雞紅

火鍋撚
香港嚟講 最似翻台灣食到嘅味

抖陰歌

屌好玩唔玩玩屎

Fb太多弱智repost

隱藏隱藏隱藏

Grp嗰啲點避

退group啦

Kevin?

黃店烏蠅館午市個冒菜有得揀鴨血
湯底可揀麻辣
不過佢係好似車仔麵咁俾你揀餸
所以一份餸份量好少
可能得幾件

你試下問佢有冇得齋叫鴨血

好問完唔講你知

quit囉

我唔想知

Quit咗係咪可以入你嗰到？

我就係知你唔想知你睇我幾了解你

我有個長輩圖group你入唔入

你邊位

想入長輩grp溝嫲嫲多啲

楊位

識貨

擺擺 買其他零食都過啦 鳥結糖都百四蚊

唔係點識到你

欣欣 我唔食零食㗎

我其實都68歲啦

正牙嫲孫戀

你16?

6碎

帶你去酒店

親子plan

咁快想同我開房？

親子plan

我未戒奶

oh, 我揾奶媽嚟

我要飲珍奶

太細個唔飲得

鯨魚都係魚 珍奶都係奶

ladyboy都係lady

施施擒擒都係琴？

直接上官網訂

其實我想食餐廳嗰啲

你一定要鴨血定豬紅都殺先？

其實我唔知有咩分別不過睇樣幾好睇所以問下邊到有

問下吉妹

唔識佢怕醜

係獅

係屍

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

旺中嗰間好似係黃店 間間唔同

係詩

係絲？

答案係李斯！！！輕鬆！！多謝大家！！！！！

原來你係陳國邦，邦邦

是呀

今日好大乳

琴日食晏仲大乳...
屌，對鞋同條褲濕晒
好彩一向有喺公司擺對拖鞋
同一對平常唔著嘅波鞋
救了我一命

想搾乾你 條褲

之後開大風扇吹乾咗

好易冷親要食麻辣鴨血暖暖胃

連續食咗三日麻辣鴨血
頭先痾屎辣到我呢...

係光時有買過賈以食日
幾好食，都幾多舊

唔平呢

90蚊真係幾貴 上面間台灣代購黃店70蚊都唔駛

川婆婆鴨血好正啊$28 仲要勁多舊 仲係黃店
不過辣過台式好多

買完落下面藍店大家樂坐住食就Fit曬

典解做傻事心疼

今晚食清啲

每次食完辣 屎眼：am I a joke to you

To 屎眼：
You are the best shithole to me

CC Cum Cum

原來你個名係咁嚟

唔係囉

咁係點解

大埔榕基，仲要係黃

施施然，擒擒青

咁可愛心動鳥

背後故事係好低能
但係講咗會自爆

細細聲講我知，我唔會講出去

我話自己施施然返工
但係俾老母踢爆我係擒擒青咁返

世上只有媽媽好

仲要喺我男朋友面前踢爆
成世俾佢叫阿擒

好似以前啲人啲名好老套牙琴

所以我鐘意人哋叫我施施

通常叫牙詩刀幾令囡

但真人唔係牙詩吖嘛

真人叫牙B

叫牙西

咁你痛嗰時咪叫西痛

我男朋友：我個西好痛

你哋平時互射幾多次

我性無能

l'impossibilité d'aimer dans notre temps

唔識睇呀

我們時代的性無能

你都幾得閒

呢幾日比較得閒

你邊幾日唔方便？

唔知

準備好聽日準時返工未

仆你個街